俾我係熱血公民依家真係可以攞正牌唔戴口罩

一個中左就5000蚊
熱狗有成幾十萬人
全部中哂就有幾十億
唔使辛苦蟲泰出去搵食之餘仲可以大條道理屌鳩人恐懼撚鳩戴口罩

樓主中未?

班熱狗成日話瘟疫政治 又唔見班撚屌帶頭除口罩 自己帶口罩笑人帶口罩

班友話帶口罩=endorse政府施政
然後自己又帶